癡線，估唔到鄭欣宜首《女神》可以咁好聽！

格格is the best！

好大波

不要龜頭 龜頭會掉下來

其實欣宜都唱得好好
單講呢首歌，鍾意欣宜版本多啲

之前減肥減到身體有病就增返磅

驗眼啦

你是柒頭 不要露出那地中海

訓左幾耐

上星期開演唱會啫。

閪奕格

佢淨係識唱人地d歌
自己d歌完全唔出名

好過上次港台謝安琪
kay 唱得差過欣宜

欣宜都係本土女歌手，點解本土派要支持閻奕格。

明明自己D歌都好撚好聽

Sor

屌你老母

因為格格都係香港人。

也可以

淨係得萬中無一一首廣東歌

早排狂loop佢同泰妹果首

大陸妹，台灣心，
欣宜正宗本土人俾本土派遺棄

利申，我憎欣宜

收皮啦，格格認自己屋企係香港。

agger

個樣一陣蝗味

仲有 欣宜版本已經好好 好難挑到機

未見過大蛇屙尿？ 軒仔版no.1

好好聽, 但點解佢會扮女人